竹篙灣檢疫中心

究竟有幾多期？？
越起越多